夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

要打丁，不了

砌咗邊幾部

公廁機又好行
咩自由命運呢啲

覺得紅迷藍迷都幾型

ok

Ok

食左安眠藥都仲未入睡

好眼訓